\inputminted{text}{MesswerteFuerAnhang.txt}
\FloatBarrier
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{StiffVsPower}
\end{center}
\caption{Fallensteifigkeit bei verschiedenen Laserintensitäten.}
\label{fig:stiff}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{BacteriaForces}
\end{center}
\caption{Histogramm der gemessenen maximalen Laserintensitäten, bei denen das jeweilige Bakterium flüchten konnte.}
\label{fig:force}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{Rotationsfreq}
\end{center}
\caption{Histogramm der gemessenen Rotationsfrequenzen für die Flagellen der Bakterien.}
\label{fig:freq}
\end{figure}
